leon神功護體刀槍不入 咁點解會驚李氏夫婦兩隻鬼

電鋸都鋸唔入

因為會鬼上身

專登比佢上

又係喎 有信念護體洗咩走

證明細孖係岩

細孖講過咩？

物理同精神攻擊都免疫

因為驚條橫腸又痛

刀槍不入還刀槍不入
死還死

佢死唔去姐 但係會血流成河生靈塗炭

佢只係驚兩隻鬼返黎搞D 居民

刀槍不入還刀槍不入 驚還驚 兩回事黎